雪菜肉絲定榨菜肉絲

雪菜肉絲
榨菜肉絲
沙嗲牛肉

蘿蔔乾臘肉

菜脯炒肉碎

五香肉丁俾狗食

要蒸一蒸先

一定係沙爹嘔

雪菜

雪菜»榨菜

小朋友先食

藍芝雪榨丁

肉絲

青椒肉絲

咸牛肉加蛋

索腿肉絲

沙爹>炸菜>雪菜

越黎越少茶記有榨菜